福岡連儂牆

我地諗住今個星期六
係福岡博多搞快閃連儂牆活動
有冇在日手足支持？

如果想幫手或者問野
可以tg @toxicsister

福岡博多快閃連儂牆
喺福岡嘅香港人出來啦！

六大訴求，不撤不散，一個都不能少!

8月10日
下午4點
JR 博多駅HAKATA CITY正門

香港加油 遍地開花

推

推 香港加油
光復香港 時代革命

Push

邊個位多人?
係咪博多站

人在香港都支持有心人

小心 博多好多強國人

HAKATA CITY正門
4:30

我地會小心

PUSH

光復香港 時代革命

Push!!!!!!!

push

日本都好多支那仔
記住唔好惡鬥
要比日本人睇到支那仔既醜態

g持 推

我地會禮貌應對

光復明朝！古代革命

sorry 我睇左做福建連儂牆

學校範圍就話
收手啦
無晒新聞價值啦一早
搞到日本仔反感就弊

幫推

你以為啦
早幾日喺日本，啲人一聽到我喺香港黎都知道而家香港好大件事
我仲要係喺鄉郊地方

日本好多人支持我地

點解叫人收手？唔通係因為有新聞價值先要做野？

支持

支持！

連儂牆係 レノン・ウォール 呀
身在日本都睇下日本d報紙啦

多謝呢位巴打意見
我到時會執執佢

多謝提醒ar
我地會小心

義和拳係在日居住嘅強國人做？

所以要幫推 讓更多人看見！

人在香港輕輕一推

人在香港支持

多謝大家
推

輕輕一推

推到當天10/8 ！

大力pish

可能遊客
如果係交流生仲可以玩大佢,睇下可唔可以夾到大學退佢學

想係外國整既話
覺得最主要係跟番當地既規矩/文化
好似日本咁 盡量完左整理番個環境

有冇相關日文關鍵字可以搵到新聞

睇左福建連儂牆

如果搞到有命番來都唔錯

遍地開花

Good user name

我都係
可能最近睇福建佬睇得多
見到個福就諗起福建

重點係撕紙狗撕完隨地掉

聽日就係啦
推阿！！！

我地會保護好
唔比人撕

老實講我覺得連儂牆就係比人撕完可以再貼過
特登守住最麻煩可能又要搞場大龍鳳, 好似澳洲嗰單咁
但係唔守又唔會想幫班仆街清理

唔洗擔心
我地係拎塊版比人貼
唔係貼係牆上面
易守好多

加油

段日文麻麻地喎
隨便改一改

いろいろこと→いろんなこと

だから、私たち連儂牆の活動を発起します→香港人を応援するためにレノン・ウォールを作りたいと思います
佢哋應該唔知咩叫連儂牆所以譯レノン・ウォール

香港に応援しろ→香港を応援しましょう

sorry可能改得太遲，加油

hkt 世界第一

G 持

到左？？

我地都開始了

就來落車
會遲少少唔好意思

快啲黎啦！！！！！

要幫福建狗扣獨立帽子

機場見

香港加強 福崗嘅香港人都加油

同我推得大力啲呀

光復香港
時代革命

推
今日行過博多站已經做緊
好似去到7點半

再自推

我地轉左位
博多站對出

買完野翻黎見到佢地去左博多地鐵站南13口（Hakata City對出）
旅行緊或者海外巴絲有時間就支持下喇